# README #

Этот репозиторий является "форком" того, в котором велась разработка ZombieGame. Здесь весь прогресс, все коммиты и т.д. 
Репозиторий не будет обновляться или как-то использоваться.

### What is this repository for? ###

* Unity 5 и выше
* Сам проект в папке ZombieGame
* Проект с игрой по сети в ZombieGameNetwork